當年日本二戰比人投核彈 就即刻宣佈投降

因為佢地果一下已經知道, 佢地唔係地球話事人, 只能夠做西方人隻狗去生存
再鬥落去只會變廢墟
為左自己可以保存落去而作出痛苦決定

日本投降主因其實唔係核彈，果陣日軍高層根本唔care人命

不論係為自己/為其他人
打仗輸既下場就係變成戰犯送上軍事法庭, 投降都係一件好事
其實中國人對西方又唔係夠膽出兵打佢地, 人地本來唔想理
但佢地條氣最唔順係你用計賺哂佢d錢

咁主因係咩

主因係蘇聯8月6日見到廣島粒彈，8日即刻快手同日本反面宣戰

蘇聯本身先執返一身彩，日本洗乜驚佢，係都驚原子彈啦

啲狗總唔會24小時full gear